[請賜教]有無巴打可以推介下啲英文嘅日本歌

如題
男女不限 solo/band都得
題材不限 pop/indie/edm/folk/hiphop都得

最近愛上左衣首 所以想聽啲日本人嘅歌

one ok rock
另外sekaiowa 首 sleeping beauty 我都幾鍾意

BENI嘅日文歌英文cover

謝巴打 本身有追epik 所以好鐘意首sleeping beauty

好 聽下先

more

亜咲花 Edelweiss (English ver.)

ellegarden-The Autumn Song

glamorous sky

謝巴打

秋天

More

More More

有無啲日本嘅英文indie

X japan既art of life

Jan and Naomi

久仰x japan大名

daoko- forever friends

homecomings
但係日式英文

唔緊覆 more

重有無

X Japan既Alive

LOVE PSYCHEDELICO唔係純英文 係英文+日文 不過特點係唱到日文好似英文咁樣 可以聽下

聽哂ellegarden隻精選再上嚟問

ching識聽

OOR xxxv35 同ambitions兩隻最近幾年出既album都係主打英文歌 可以聽下

Ellegarden marry me

屌原來ellegarden 啱啱上個月係日本搞左個復活tour 完全唔知

Pay money to my pain

The fin
第一次聽以為外國band

indie仲有yahyel同DYGL
兩隊都係係外國生活一段時間

持田香織既abc同埋MOON RIVER
Every Little Thing既Country Road

梶浦由記 Everytime you kissed me

好正

psycho pass 首 out of control

coldrain
monoeyes

NaNoナノ

Man with a mission

Story of hope

One ok rock

My first story

SiM

Fear,and Loathing in Las Vegas

啲歌詞好靚 次次聽都覺得好正
嗰種好傷心又逞強嘅感覺又唱到出嚟
仲有呢首I.V.我都好鍾意

反正都係再講多首jade
呢首我聽咗幾年先開始覺得正
可能人大咗感受唔同咗

X Japan好多都係英文歌
樓主有興趣可以自己發掘下

好

感激